大陸好似準備鎖國 有無人chect下

中國大陸赴港通行證緊急凍結,個人須持有資格單位批文方可成行。
大陸直飛香港航班部分取消。深圳—香港交通口岸，深圳一方全部單方面關閉。
當地人拍攝到，深圳--香港邊界，深圳一方多處地點出現大量施工車輛、設備，有工程隊修築隔離墻、鐵絲網。

WFC

Src?

大陸人傳出黎 唔知真定假 無得chect

當地人拍攝到? any photos? source? thanks

推

唔鎖埋香港同冇鎖有咩分別

Who fuckin cares ?

搞到咁大圖都冇張

大陸人傳出黎你都信

問緊來源 但得兩張圖

快d懲罰香港

快撚d鎖，變返清朝咁又再落後多西方國家一個世代

留名跟進

航班到今日為止正常

我都想，但假到仆街

香港個火太勁支共知道武力鎮壓唔可能

6月嗰時見人講過差唔多嘅野

圖？

我係上海住，今日去一間去開既小店買外賣... 我scan個alipay QRcode，佢話唔支持海外用戶 （我上個禮拜都用到） 之後connect鋪頭wifi就俾到..
我張卡係一卡兩號... 係大陸係用roaming上網... 個app detect 到我唔係用緊本地network所以唔俾我俾錢...
btw，我之前係上海俾公安拉過，佢地問我點樣上IG，係咪用VPN（問左幾次）我死都話無 （乘機del左）

表哥條女係大陸妹, 早兩日過黎都無問題, 深圳簽通行証一樣批
航班上網都查到, 你自己查下
第三點證實唔到, 但大陸一定知道, 香港人根本無可能反攻過去, 起黎都無用
除非大陸收到風, 美軍會登陸香港再打上去(純FF)